當你見到警察笑住咁驅散示威者，你就明白佢地已經變質

有咩人行駛暴力既時間會冷笑？
我真係答唔到你係一個維護法紀既警察

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

要重新檢討監警會，完全無用

好多警犬已經洗晒腦
無計 好多本身低學歷 批判性思考能力低、唔識分是非對錯...

咁既人去執法真係香港悲哀

公安

又要貼

其實香港人認清班香港公安未 醒下啦

。

無論示威者做咗乜嘢都好，佢都瞓咗落地下，你成個盾插落去，點都唔係一個正常人會做得出既野

同當件南京大屠殺好似，d軍人以殺人強姦為樂，殺得越多人就越high。

射到幾多示威者就有將叻